佐敦站搞咩？

又卡住曬d車

屌我塞左係太子

尖沙咀地鐵列車冒煙

唔撚係掛準備放工

尖沙咀火燒車箱